覺唔覺香港唔配有港大？

港大只應天上有

How about NUS?

sorry
認錯

Cu先係香港人水準

屌你識唔識野架，太空咪有個港大囉，香港個個垃圾分校黎